[發假誓要落地獄] 本人謹以至誠作出宣言

岩岩搵返警隊誓詞出黎
睇返真係貽笑大方

警隊誓詞
本人（姓名），謹以至誠作出宣言（或，謹向全能之主發誓），本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。

不畏懼
- 一見到白衫就調頭走
- 警犬爆炸抱頭走.jpg

不徇私
- 包庇鄉黑, 同胞施暴

不對他人懷惡意、不敵視他人
- 敵視一切黑衫, 黃絲
- 以headshot 前線義士為樂
- 係香港帶個口罩都唔得
- 全部示威既都應該死

毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令
- 棍棍扑頭, 下下headshot
- 執行職務唔駛委任證

任何宗教都有講發假誓既懲罰, 我敢話,呢班人死左之後一定落地獄

落撚硬！

仆佢地個街